玩FIFA 20嘅 入嚟學識呢個慶祝動作

快過飛機

哦

FIFA 文宣